第二次大型民憤，又係一句暴動，之後長時間打壓，短短幾年間不斷推新例限制自由

第二次大型民憤，又係一句暴動，之後長時間打壓，短短幾年間不斷推新例限制自由
每次推新例又會分化同激化人民，但係政府只係識繼續去打壓